最牛一輪／德微犀利 統一29拉風
2023-02-16
https://udn.com/news/story/7255/6974199
德微（3675）積極轉型有成，去年合併營收21.77億元，年增6%，創歷史新高，全年可望賺超過一個股本，新產能預計今年下半年量產，聚焦車用、工控應用產品，在今年展望上，營運表現力拚再成長。 看好德微股價後市表現的投資人，可留意連結的權證為德微統一29購01（738762），目前處價內2.3%，有效槓桿為2.68倍，剩餘天數201天。 德微 營收